{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040504",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45999&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례은어펜션"
    },
    "text": "ペンションの近くには渓谷があり、個別バーベキューが可能です。 周辺には華厳寺が車で3分の距離にあり、蟾津江の桜並木は車で22分の距離にあります。 智異山温泉ランドは車で33分の距離に位置しております。 入室は4時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 ペンションではボードゲームとバドミントンを利用できますが、状況によっては利用できない場合もあります。 バーベキューは炭とグリルを利用でき、2-4人基準では20,000ウォンで、4人を超える場合は一人当たり5,000ウォンが追加されます。 個別バーベキューも可能で、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りは許可されておらず、利用施設の紛失または毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には華厳寺や蟾津江の桜並木があります。智異山温泉ランドも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が利用できますか？",
            "answer": "ペンションではボードゲームやバドミントンを利用することができますが、状況によっては制限がある場合もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションの近くには個別バーベキューが可能な渓谷があります。バーベキューには追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午後10時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのWi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用する際に保護者同伴が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に関しての注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。また、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室料金はオンシーズン中に変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 456
    }
}